[727光復]勇武full gear入場 和理非全面退場

唔該 今次係打仗
俗啲咁講 即係劈友
冇做好心理準備 有機會見唔到明天嘅
唔該 唔好入嚟

地形，加上若果班狗有插手 會令場仗好難打
(好大機會去守住圍村)
勇武人數加埋絕對唔夠 (經過噚晚我唔知會唔會變)

唔該 一入到去 唔係行 係直接開拖打佢老母
我夠膽講 佢哋批死你哋實唔敢放火
咁落去又係俾人打巢
你去示威定示弱啊

所以我敢講佢哋當日一定準備晒武器會斬人
大家一定要做好防禦措施

但更加重要嘅係 攻擊手段
火攻 不能少
全面武裝升級
磚頭係最低級武器
準備好汽槍 汽油彈 要小心TK
帶定滅火工具唔該 以防有自己人中招
近戰要帶刀 係刀 唔係棍
做好殺人嘅覺悟

[black]利申講緊打機[/black]

我發誓我唔係鍵戰 我下星期就帶刀出去斬佢老母臭閪

如果有講假話保佑我當日俾人亂刀斬撚死

好撚嬲

準備好 討論好 到底點撚樣殺入去圍村
當日好大機會有狗幫佢哋守

屌你老母 唔火燒你老母圍村點撚樣報仇

但真係要諗清諗楚

我聽日就落油麻地買刀
下星期換長褲 放入褲腳

一定要火攻起手先

未必會斬人 睇情況 火攻唔少得 我發誓

諗清楚先
你地就算打贏
都會比人拉，等於送頭

和理非真係唔素好阻住哂
同黑社會講道理真係弱智先會咁做

我諗過好多方法
如果網球+火水 打入去村 點睇

唔係度 就燒村

屌你老母 唔燒咗你條村點得

網球 火水 燒佢老母

全面買裝備，準備升級

支持火攻
無論示威定燒村

打警犬要攞棍
打鄉黑佢哋少裝備 要攞刀

[再開]真差狗於插畫家謝曬皮ig 內提供資訊

佢哋都搞到咁撚多平民啦
同黑社會打 就要用黑社會嘅手法
如果燒到附近居民就自己諗下係咩人害到佢哋咁

勇武進場 我真係 嬲到平復唔到
哩團火 我真係冇減過
聽日去準備工具

我唔夠膽講我會出去斬到佢哋
但我一定會企出去

一於同佢玩火攻

我已經諗好
買網球 買火水 燒著個波一下打入村

著電單車甲
著電單車甲
著電單車甲
著電單車甲
仲有fullface頭盔

你打機咪鍵盤囉
定你講緊食雞嗰啲電話game

一齊出去斬死班牛屎佬

我激動咗少少
我唔會攞刀斬人 除非有人攻擊我

但我發誓我會玩火攻

好煩，個個port 都貼

巴打唔好亂咁講

一定要火攻，燒哂佢成條村

佢玩緊gta咋
你諗乜

sor我激動
我唔會攞刀開拖先
但有人攞棍打我我就實攞出嚟同佢玩

但火攻一定會玩 冇得傾

刀一定帶 火攻一定玩

如果要做到咁大就一定唔可以7.27 做，得手機會低，拉哂機會100%。 只可以偷襲珍珠港。

對家開拖先就點玩都得啦，自衛呀，警隊已證明徹底不可信及無能

到時唔小心斬傷對方啲手腳就唔好意思

元朗定必淪陷

大家發夢之餘，都可以聽下好歌，幫自己打打氣

黑社會都打唔過
仲同我發夢講革命？

打機我都有心得, 有經驗

呢一版隻大佬，攻一定係用刀打, 不要斬頭, 眼部神經反射太快, 隻嘢好大機會閃到, 最好攻手攻腳, 最好攻到佢揸武器隻手! 緊記落刀一定要45度斜斬, 因為直斬會中自己大脾, 如果隻大佬落左地可直斬!

弓箭手可先開射, 射小石春或小水樽, 同步刀手上

法師可用法杖普攻對手, 有mp可火攻對手神壇

補師也可用法杖普攻或遠攻

我已經諗好 殺蟲水加火機
化學武器殺傷力夠晒大

屌你老母 推啊